原來之前avengers 香港站 廣告war machine 企中間

，政治正確咩

可能出完4之後就無佢份呢
放過佢啦

war machine 愛國者來 ，邊條友marketing